讀大學aim first honer有無咩技巧

要gpa3.5+ 有無first hon既 ching 教下小弟

功課既唔好嫌煩係咁同個prof counsel就ok
基本早1個月做完就狂話呢個係draft叫佢睇睇再跟佢意見改
考試咪做past paper做到識晒

識人好過識字

識字都可以識人，無衝突架

好

Honer?

lecture坐最前，prof會易啲認得你
同埋識返都係第一排嘅人，少好多機會係free rider

honer?

但你而家字都唔識。。。

首先要學識串honours

做pp 問師兄搵功課source 多啲counsel吓班老細

Pound of my school

First Horny